求銅鑼灣‘和你宵’地址

如題

利舞臺uniqlo 對面

謝謝

唔好去

［人血饅頭注意］銅鑼灣和你宵冇攞授權偷作品賣！